吳雨霏首我本人真係好正

我本人 無林黛玉的本領痛心死
毋忘你 彷彿要為紅樓夢內連戲
我本人 寧願為加班筋歇力疲

你和他 被接通